有冇巴絲住嗰區係非民主派當選？

我而家就每隔一兩日打電話畀佢辦事處問有冇口罩派，仲叫埋啲friend一齊打，反正佢都唔知係打嗰個咪住佢嗰區。